【終極二五】雲佩斯：我最敬重費格遜 曼聯規模要求俱勝阿仙奴

荷蘭名將雲佩斯表示，曼聯傳奇領隊費格遜是他在職業生涯合作過的最佳教練，更直言與雲加相比，他更敬重費格遜。

雲佩斯說：「費格遜是一位超級教練，他知道怎樣讓全隊保持專注，也倡導快樂足球的理念。」

「雲加像是費格遜和雲高爾的結合體，他的目光放得很長遠。而雲高爾則是一個戰術天才。」

「這三位教練都各有所長，但我最敬重的還是費格遜。」

在討論同鄉雲高爾在曼聯的執教生涯時，雲佩斯有意無意地多次將曼聯與阿仙奴比較。雲佩斯暗示，曼聯無論在規模，還是在高層和球迷的要求上，都遠比阿仙奴優勝。

「在曼聯工作不會輕鬆。阿仙奴球迷希望我們踢出華麗足球，並盡可能多地贏得比賽。但曼聯不一樣，在奧脫福贏不到冠軍，你就是失敗。」

「我覺得雲高爾的工作並不容易，他要接手費格遜和莫耶斯留下的陣容，又要帶領曼聯踢出他的風格，而且給他的時間十分有限。」

「如果他帶的是阿仙奴，他或許會有幾年時間來改造球隊。但在曼聯這種規模的球隊，你必須立刻帶隊交出成績。」

費sir退休真係間接害左佢
但佢都仲咁尊重費sir

Agger

反而 朗尼狗

好簡單魚拉突會高價挖D球星番黎，唔啱就賣走再買。
阿狗報價蘇亞雷斯4000+1，你已經睇到阿狗間球會係毫無爭勝心。

正一反骨仔

仆街啦強姦犯

敬重一個人都唔得

荷蘭球星雲佩斯在個人的書中評論了三位主教練：費格遜、雲高爾和雲格。

雲佩斯在英超時效力過阿仙奴和曼聯，在荷蘭國家隊與雲高爾共事。他寫道：「費格遜真的是一個超級主教練。」

「雲格是費格遜和雲高爾的結合，他總是強調所有積極的方面，他會考慮什麼是有效的，並想的很長遠。」

「戰術上說，雲高爾是一個天才，這是你無法否認的。」

雲加像是費格遜和雲高爾的結合體

無雲加荷甲執你返黎
年年玻璃都等你
你做撚到球星咩

25仔，唔識感恩

費sir同隊波宣佈退休時第一件事係向雲佩斯同香川道歉

冇計啦！果陣阿仙奴要起新球場，搞到要年年賣自己隊長當家球星保命先掂!咁都keep住有前四打歐聯，雲加好叻叻㗎啦!

費格遜：老細
雲加：真兄弟

Number 1 fan我屌你

啲馬撚係咁撚玻璃心

但雲高爾係智障

同雲高爾一樣姓雲 同埋好廢

拎撚左英超咪算
仲要咁撚仆街

實話實說

隊醫呢個位就知道差距啦